維尼幾時清算反港反共五人幫

王志民，鄭若驊，劉業成，林鄭，李家起(排名不分先後)咁起碼冇咁亂先啦!

你當林大總統 元朗國元帥嗰班流？

係漏咗!

唔止謝sir，連er er er sir都……

咁推比維尼